建議用獅子山下做香港區歌

我哋大家 用艱辛努力寫下那
不朽香江名句

香港人加油！

.

Push

用返起來 不願做奴隸的人們 廣東話

Sing hallelujah to the lord

今天我啦緊係

咪撚
一聽到「獅子山精神」就想嘔

獅子山下，奴隸精神

差一點我們會飛

你話唔柒我都覺柒啦cfu

我屌你老母啦
係用都用黃金入球先啦
個種熱血唔講得笑